道指冷靜機制去左邊???

3%啦停市15分鐘先啦

我訓唔著都回你
要冷靜 機制 買a股啦 屌你

剛剛check左道指7％先會停15分鐘

建議］ p牌正負評顯示